大陸遲人會唔會出隻野味之森

比人封咪自己 整

遲下會

網易做緊野啦

隔離po見到 唔知真假啦

見過原神之後，乜嘢都唔會覺得意外

可能會架~

全球十大公司之一既QQ當時咪又係靠抄GAME
QQ堂=爆爆王 QQ飛車=跑跑卡丁車

QQ=ICU
QQ農場=開心農場
有咩唔係抄返黎

抄襲大國唔係浪得虛名